發覺年青人真係無撚用 仲話歐洲戰線又瑞士又剩

比羅馬反cup 下場中央表演大勝羅馬出返啖氣

推

我屌你老母臭閪就真係出返啖氣喇
日日出羅馬廢post

樓主勁有創造力

跟你學

牙盧原來馬迷